临时助理警察局长弗兰克·索萨(Frank Sousa)说，警察赶到时，这群人已经走了。 Twisted Sister的Dee Snider不赞成反面具者使用“我们不会接受”(We’re not Gonna Take It 
 刑事起诉的目的是惩罚官员，阻止未来的犯罪行为。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解释了布雷安娜·泰勒解决方案中的警务改革 
 据警方报告，吉勒姆被发现在房间里呕吐，醉得无法与警察交谈，而另一名男子则昏倒在地。 安德鲁·吉勒姆出柜是双性恋克里斯·约翰逊2020年9月14日华盛顿刀锋 
 《纽约时报》指出，休斯顿警官工会抨击了警察局解雇这些警官的决定，称他们的行为是公正的。 2020年9月11日，4名开枪打死尼古拉斯·查韦斯的休斯顿警察解雇了霍普·赖特 
 Cheng表示，成立于2009年的后量子集团(Post-Quantum Group)曾经很难让各大银行和企业的首席信息安全官和首席信息官认真对待量子计算机的威胁。 量子计算机威胁着数字安全的终结。 这就是我们正在做的事情。Jeremy Kahn, 2020年9月11日，《财富》杂志 
 “野蛮，”纽约退休警官吉姆·史密斯周四说。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 在第一集中，一名警官被播放了自己开枪打死一名男子的视频。 《巴比伦》评论:喜欢开枪的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我们了解到，那位为自己的“立场”而烦恼的军官患有创伤后应激障碍(PTSD)，这使他在工作和家庭中都陷入瘫痪。 《巴比伦》评论:喜欢开枪的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 史密斯以警察的身份和在9·11事件中丧生的莫伊拉·史密斯警官的丈夫的身份参加了两场葬礼。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 与基地组织有关联的枪手开枪还击，但在他们被击毙前只伤了一名警察。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 但是那个骑兵军官不知不觉地从她的生活中消失了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 负责准备撤退线的工兵军官报告说，横跨厄斯特河的一座桥是不够的。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 那个女人意味着恶作剧，否则她绝不会敢建议一个英国军官与她同甘共苦。 红年|路易斯·特雷西 
 我的命令应该在任何一个没有受伤的军官或人员被送回船上之前执行。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 马尔科姆勒住缰绳，不一会儿，一个英国军官出现在路的转弯处。 红年|路易斯·特雷西